柯達 kodk 咩事?

有基金注資? 盤後升咗31%

之前係柯達蝕咗30% 苦主